...шлефовать нужно...

```
--в середину---
О каком бы лохе не говорила звезда, это проглатывается как сливки....
Слизни судят о пустоте по обшивке...

(Шеф о Децеле, Пугачёва о Галкине, Путин о Зеленском, никогда не говорит... Что бы не делать одолжение лох(а)м....
И вам, мир всем вам!)

---в середину---
Я надену синюю куртку, и удобные спортивки адидас.
Под любимый ритм, и понравившийся басс.
Накидаю свои обрывки... И для редактирования и шлифовки придёт время...
С взглядом в будущее, на рифму люблю скинуть бремя...
Иногда заглянув в прошлое становится тошно...
Собирая конструкции довожу себя до деструкции...
Шлефонув стаканом отказывают функции..
-— начало---
Старие ритмы цепляют лучше всего... Винил и инструментал как не как
Главное не включать перед сном/ночью и днём с огнём/, ну вот опять всю ночь звучит тупак
Главное не включать новинки, там омодненные питушинки и блондинки...
Да и только в музее и кино они видели качество и пластинки...
---
Ну вот за чашечкой кофе ползу на кухню, закурив сигарету...
Пританцовывая под интересный биток,/полив цветок/ в доме напротив я по-любому рассмешил свету./не подглядывай/
Ну вот пришло время скоростей/осадок после новостей/, а вот этот трек нужно закинуть в карету....
Открыв балкон и сделав глоток чёрного кофе я так рад лету, бляяя.
----
Наливая друг другу в уши...
Реперы решают кто из них лучший, забыв про то что лучший жил в России 300 лет назад.
И пока они там созревали,/скрижали/Рифмы держали Москву Ленинград и Сталинград...
---
(Такси выбрала себе новый кабриолет...)
(И)Шалав нет, разворачиваю на стену с проектором свою (стен)газету...
Как я рад свежему воздуху/(микшир)/, блин я очень люблю лето...
Достаю старый маф и микро как я соскучился по раритету...
Одни и те же мысли/зависли/, я тут похоронил свою бету...
---
На (стен)газете любимые рожи, ну погоняю по ним ну и что же...
Да в общем то всё они схоже...шакалы и вельможи...
-— Припев---
И что главное в собирательном творчестве удар по острей, укол тоньше.
Тоньше (удар)не менее больней, тут главное притереть и придумать язву по свежей...
А потом ты на расслабоне в клубе, и биток завернет диджей...
И ты не сходя с места с ходу замесишь рубку овощей...
---
Может пританцовывая двигаясь по залу там где толпа устала...
С легонца сначала, а потом утирая тем кому мама писала...
Ради хохмы попросишь помощь зала, и что бы бывшая с ног до головы засмеяла...
Под новый бит, новую тему, под аплодисменты (зала) ты начнёшь с начала...
-— конец прип----
---
Изменив подачу за основу новую (исходную), внедряя вводную, выбрав новую путеводную занижаю(заменяю)модную
Создаю новый стиль и взрываю бомбу водородную, возвращая всех на исходную.
Затягивая шурупы и болты, как к соли щепотка соды
Как в "мор" стакан воды, выстраиваю звук красоты, (Расцветают новые сады. Раскрываются в перспективе небосводы..)
Расцветут новые сады, раскроются в перспективе небосводы. И по рекам пойдут новые пароходы...
```

```
/моти 2Pac - To Live & Die In L.A./
```
